يدعم:
- ماستدون وپليروما وپيكسل فاد وپيرتيوب وگنو سوشل وفرانديكا.


يحتوي التطبيق على ميزات متقدمة (خاصة Pleroma و Mastodon):

- يدعم الحسابات المتعددة
- برمجة الرسائل من خلال الجهاز
- برمجة الترقيات والمشاركات
- خطوط للفيديوهات
- المتابعة والتفاعل مع الخوادم البعيدة
- ميزة للكتم المؤقت للحسابات
- إجراءات ما بين الحسابات بواسطة الضغط المطوّل
- ميزة الترجمة
- خطوط زمنية فنية
- خطوط للفيديوهات
